信神存在同信外星人存在有乜分別？

一樣無證據證明

咁撚多外星人證據都話冇

信神嘅會捐到教會fatfat

有無數個適合生物生存既星球
點解你覺得無外星生物
只係距離太遠
可能仲未有生物突破到距離同壽命既限制
所以到今日都未見到啫

可能
我可能係你老豆,
係你未認我啫

我地仲未洗奉獻比外星人

同信唔信兩樣野

上帝夠好多所謂見證 神跡 典籍

外星人可以靠科學證明高機率存在
但神就不能

係其他生物角度黎睇我地都係外星人啦

冇分別

外星人做到地球人做唔到嘅野

就會被稱為神